入左一次貴油返唔到轉頭了

感覺上踩落車爽好力左好多

乜單車都要入油?
Ky?

屌你老母留名

入左排V power 返轉頭了

諗起果篇女神叫佢買WD-40但買咗KY嘅文

咩車先?

通常兩次平一次貴